去年春天，数百个预订和活动几乎瞬间消失。 我们要感谢像塔巴德酒店这样的地方布洛克·汤普森，2020年9月11日，华盛顿刀锋 
 纳斯达克期货显示，昨日的涨幅将在开盘时蒸发约三分之一。 随着投资者再次看跌科技股，全球市场下跌 
 欧沙告诉《财富》杂志(Fortune)，他认为“对盈利能力的担忧将会消失，做出指数决策的人会做他们该做的事。” 特斯拉没有被纳入标准普尔500指数的一个可能的原因是安妮·斯雷德2020年9月8日财富杂志 
 只要确保酒精完全消失——当它蒸发时是没有气味的，所以你会知道你什么时候再也闻不到它了——然后重复。 在家锻炼? 以下是如何让你的房子闻起来不像健身房 
 对千禧一代和z世代来说，育儿行动停滞不前不再是他们可以接受的，他们眼看着自己的未来在眼前蒸发。 千禧一代和z一代需要更好的托儿服务。 拜登或特朗普能做到吗? 2020年8月29日财富 
 我们所拥有的所有美好的接纳都会很快消失。 加沙，你对我的婚姻没有好处|Josh Robin | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 太阳辐射的热量使水干燥并使其蒸发。 太阳+水=高科技加勒比豪华在Cusinart度假村|每日野兽| 2014年6月11日|每日野兽 
 如果他这一次含糊其辞，他的支持会比弗雷德·汤普森更快地消失。 复活和准备:不可阻挡的哈克斯坦|James Poulos | 2014年1月31日|每日野兽 
 否则，过去几年在该地区保持的微弱平静可能会消失。 所有的恐怖主义，不管是犹太的还是阿拉伯的，都必须停止，谈判才能成功 
 “酷”是一个完全没有意义的词，因为一旦你把它用到某人身上，它就完全消失了。 迈克尔·穆斯托:Lou Reed让我成为了一个信徒——异装癖、卖淫和Lou Reed 
 乔迪·辛克莱知道这种热情很快就会消失。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 它被来不及蒸发的雨水和永不干涸的海水浸透了。 《海上的劳动者》维克多·雨果 
 渐渐地，我感到我低落的情绪消失了，取而代之的是一种新的感觉。 自传体回忆与家庭信件和音乐笔记|查尔斯古诺 
 它会在那里迅速蒸发，把盐留在空心的底部。 左边是拉布拉多，查尔斯·阿斯伯里·斯蒂芬斯 
 (旧度量)已获得; 保留最初的14盎司，把剩下的10盎司蒸发掉。《库利艺术、制造、专业和贸易实用收据和附带信息百科全书》…… ，第六版，卷一|阿诺德库利